Q. function keyword in rust
A. fn

Q. package manager for rust
A. cargo

Q. create a mutable variable
A. let mut

Q. how to print line
A. println!()

Q. define main
A. fn main() {}

Q. how to print var in print statement
A. {}

Q. how to read file
A. BufReader

Q. define a path
A. Path::new()
L. https://doc.rust-lang.org/std/path/struct.Path.html

Q. compare operator
A. ==

Q. is rust garbage collected
A. no

Q. Rust ownership
A. enables Rust to make memory safety guarantees without needing a garbage collector

Q. Rust borrow checker
A. way to manage ownership in Rust

Q. what is rust lifetime
A. way to have memory safety in rust to ensure all borrows are valid

Q. null in rust
A. use option type

Q. command line arguments in rust
A. Args
